到底咩人犯左法 政府會攬到咁？

解放軍

係自己犯咗法